高階玩法探討

［賽後檢討］唔好盲目相信前線，你地又跟返以前造神既腳步

睇完巴打個post 有樣野好認同
仲有好多高階玩法我地未試過

1. 先攻
係狗未部署好既時候先下手為強
圖內為元朗舊墟路
原本有大約二十人防守, 係16:30先再有二十人增援, 仲見到佢地施施然帶gear｡

先攻好處
人數壓制, 班狗帶唔切豬嘴 拎唔切槍
先攻壞處
冇光環, 冇人敢做第一個起手, 提早流血, 狗武力等級急速提升

2. 轉場
可以不流一滴血下完美撚狗
已有做法係現場傳紙仔同tg
用tg比狗睇到都冇所謂, 旨在分散兵力｡
善用轉場 將戰線擴展到全港十八區

轉場好處
不流血, 零成本撚狗, 無阻光環, 全港戰線
轉場壞處
一如以往會產生撤退斷層, 人手分配不均, 物資及支援分薄｡

個人覺得以上兩個玩法係勢在必行
歡迎大家掉磚引玉

另外先起手有多一個好實際既原因

警方發射催淚彈時必需考慮風向等因素
等佢地起手已經蝕章